Различные элементы массива
========================

Дан список, упорядоченный по неубыванию элементов в нем. Определите, сколько в нем различных элементов.

---
## Формат входных данных ##

В первой строке вводится количество элементов в массиве. Во второй строке вводятся элементы массива.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
6
1 2 2 3 3 3
```

---
## Sample Output: ##
```
3
```
